（炎炎夏日）阿嬌小吊帶露事業線派冰淇淋 網友拱出寫真！

阿嬌曬香肩事業線無PS美照 網友拱出寫真！

36歲香
港女星鍾欣潼（阿嬌）日前玩直播被網友亂入留言「陳冠希」，她當下看似語塞臉垮，事後解釋是睡眠不足。今(15日)她則在IG曬出美照，看似心情不受影響，可見她穿起細肩帶小可愛，大秀香肩、事業線與骨感身材，曾在3個月內瘦了10公斤的她，在照片中肩骨相當明顯，網友也大讚美翻，紛紛拱她快出寫真集。

出道多年的阿嬌常透過社群網站與粉絲交流，美貌早已獲得認證的她，每次曬出幾乎無修圖過的自拍都讓人驚豔，狂勝一堆線上網紅，今稍早她在IG分享自己穿著低胸、細肩帶小可愛的燦笑美照，後面有藍天大海作陪，美景配佳人，兩小時內便吸來超過1萬6千人按讚。

對於阿嬌的美照，網友表示：「美翻了我的嬌」、「又瘦了好心疼」、「什麼時候出寫真啊？」、「阿嬌可以出個人寫真集啦，我第一個買」、「靚到窒息啊」，好姊妹阿Sa則逗回：「跟陽光玩遊戲？？」

阿嬌真係索

仲叫佢出寫真,玩鳩佢咩

真係好靚

五官完美

寫真出左好多年啦，網友on99

波呢